~~NOTOC~~

====== BI-OPJ - Programování v Javě ======

//**Oficiální stránka předmětu**//

  * vyučující: [[:teacher:start]]

===== Aktuality =====

Pokud se nezobrazují žádné aktuality a myslíte si, že by měly, klikněte [[/courses/BI-OPJ/start?purge|zde]].

Vítejte v novém semestru.
Miroslav Balík

{{blog>:news?10}}

===== Přístup k materiálům =====

  * **Pro přístup k materiálům je vyžadováno přihlášení!**
   
===== Diskuse k otázkám testovacího systému =====

~~DISCUSSION~~


